有冇人睇中字西片會因為d人名而理解唔到成套戲

咩傑克，亞歷克斯，弗拉德
當d人物越黎越多既時候就會開始連主角個名叫咩都唔記得
有冇人會咁

唔望字幕就無事

但我英文又未去到句句都聽得明個下慘

你是傑丁嗎？
不，我是斯維爾斯

加埋d地名先講

睇書更甚，尤其樣都冇得認

好撚反智，明明中文字幕係想令人易d理解，但就專登整d拼音字出黎

同意，有d中字人名地名用返英文，睇得舒服好多

呢個真, 等如西人覺得asian都係一樣樣

agger
譯做中文變左唔同人名都一樣咁